有無人有玩天龍八部手機版？

隻game好悶，長期掛係到就得
欺騙舊玩家感情

等錢洗就出 0誠意 屌你老母個嘴 技一樣（睇落） 但天山逍遙無靈活性 垃圾

Gameone呃撚完錢未

遲下開返啲門派有排呃